呢度有冇巴打聽eminem?

Rap god , lose yourself超神

係咪就嚟出新album

kings never die

Speedom仲爽

stan, lose yourself無得輸

月經
btw p!nk新album首revenge有eminem featuring

即買

beautiful

i can see u sad

When I’m gone 最愛

識貨 我發現香港好似冇乜人聽 p!nk

P!nk 幾好聽 雖然唔係佢fans
好鐘意把聲夠厚既女聲